葵青區區議員街工梁志成向黑警頒錦旗

老飯民本性嚟

無錯喎 的確係警民合作

所以許智峰
走前 無透露比黨友

傳統泛民太多人 人鬼難辨

梁志成一鳩都係咁

警民合作 群策群力

唔交錦旗當保護費 會俾狗搞㗎

傳送門：

平時做黨鐵揸車都唔使返工，話區議會開會就可以走，又拎埋區議員份糧，點夠佢玩，係藍都正常

街工=共產黨
白頭佬點害香港人之前仲睇唔清楚？

呢條友上年飲醉酒屌勇武手足

整張「警黑合作 所向披靡」好過啦屌

屌

街工

狗民合作

條友仲死唔認錯駁緊

職責嚟㗎，有糧出㗎。

On lun 9

智峰手足

垃圾

PUSH

老來投共

熱血街坊

咩老來呀？從來冇離開過共

BTW, 原來單仲偕重有做緊議員，幾撚多年冇聽過佢個名

街工主席都係熱狗雲粉
唔意外

熱血街工

舊年食住個勢先做返咋

其實我就覺得呢啲係典型區佬，為要做好地區工作 處理到街坊投訴 為首，政治敏感度唔夠，利申都係要嗰句講嗰句 唔係專登要為佢辨護

另一街工人士嚟(已洗底)

周偉雄鬼拍後尾枕

周偉雄為國安法生效後首個上街舉「光復香港」搏拉嘅政治人物

企中間嗰個，
好似容祖兒阿嫲嚟

傻鳩一件

以後黑色旗，寫住「作奸犯科，無處不曉」

負皮畀單仲偕，屌佢老母

佢挑戰果個經民聯黃耀聰，做左好多年架啦

佢同素人協調左先出

痴線

仆街工